(女權撚) 要將天水圍女仔單嘢推去聯合國婦女組織！！

女權撚沉默多時係時候要做嘢！！！
將天水圍女仔單嘢， 除咗推畀emma watson之外， 仲要推去聯合國婦女組織！！！

FB

ig

Twitter

推

Hi， Hong Kong women are now under intense police violence which constitute serious violation of woman's right! Last night, a group of male police officers in Hong Kong dragged off a female arrestee’s pants in public. Not only did they refuse to let her put them back on, some officers are seen opening her legs deliberately that her private parts are exposed in public and under cameras.

Please voice out for Hong Kong women and condemn all disrespectful and violence treatment of the police to Hong Kong women. Every woman in this world deserves freedom of speech and expression. All women's voice and body should be respected and protected!!!!!!

All women in this world should be united as one against all shameful acts of the Hong Kong police!!!!! Shame on the Hong Kong Police!!!

如果有人得閒幫手作d template出嚟

推！

推，性暴力可恥！

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

PUSH

出黎啦自由閪

仲有之前612 扯衫show bra 同埋以胸襲警
唔好放過佢哋

出咗防暴

天怒人怨

我都ig 左lady gaga